Ahoj kamarád. Ják se máš? v sedmého červencu jsem měl narozeníny. Měl jsem hodně kamarády a hodně hosty. Dostal jsem nějaky dárek. Můj narozeniny byli hezky. Tancovali jsme. Pilí jsme a pan jsme na diskoteku. Tam take jsme pili pivo, vino a pan jsme jeli domů. Nakonec jsem spát.
